{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23606",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 리츠칼튼"
    },
    "text": "宿泊施設は計46室の客室を保有しており、韓国語以外にも他の言語での案内サービスを提供しています。 禁煙を希望する彼女のために禁煙室を利用することができ、コロナウイルス予防のために毎日客室消毒を行っています。 すべての客室ではネットフリックスを無料で利用でき、快適で清潔な客室を提供するために努力しています。 リッツカールトンは、ご来店くださるすべてのお客様にお応えするために最善を尽くします。 予約を行う場合、宿泊料金は2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生し、最大入室人数は3名まで可能です。 4人以上は入室できません。 貸室の利用時間は平日と日曜日は10:00~23:00、金曜日と土曜日は10:00~22:00です。 予約した日に訪問してお名前をおっしゃってください。 予約者名と宿泊客が異なる場合、予めお知らせいただければ幸いです。 訪問者のレビューでは親切な社長と暖かくて快適な客室で、お客様の満足度が高いのが特徴です。 価格対比施設も満足できるし、駐車場が広くて便利で、禁煙室が設けられているので喫煙者にも良い選択肢です。 清潔な客室をご利用いただけるのでおすすめです。 ただ、防音が良くなく、やや寒い可能性があり、古い施設やエアコンの性能低下の問題が指摘されました。 エアコンの作動時の甘い音や部屋の匂いも考慮して、施設の改善について考えてください。 7月1日にリニューアルを完了し、全客室にLED 3D TVを設置し、Wi-Fiとスマートフォン充電器を備えました。 また、最新型高性能SSDPCと5.1チャンネルの高級ウーファーシステムを備えた客室を提供しています。 これは高品格映画館とネットカフェを合わせた形で、最新映画VOD200本余りを無料で上映しています。 また、ネットフリックスとパソコンを利用できる環境も整っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計46室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの言語での案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語以外にも他の言語での案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "禁煙を希望する方のために禁煙室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス予防のために何を行っていますか？",
            "answer": "コロナウイルス予防のために毎日客室消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室ではネットフリックスを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "最大入室人数は3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日と日曜日は10:00~23:00、金曜日と土曜日は10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは親切な社長と暖かくて快適な客室で、お客様の満足度が高いのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。人数追加の際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善点はありますか？",
            "answer": "防音が良くなく、やや寒い可能性があり、古い施設やエアコンの性能低下の問題が指摘されています。エアコンの作動時の甘い音や部屋の匂いも考慮して、施設の改善について考えてください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "7月1日にリニューアルを完了し、全客室にLED 3D TVを設置し、Wi-Fiとスマートフォン充電器を備えました。また、最新型高性能SSDPCと5.1チャンネルの高級ウーファーシステムを備えた客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "映画の上映はありますか？",
            "answer": "はい、最新映画VOD200本余りを無料で上映しています。また、ネットフリックスとパソコンを利用できる環境も整っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 540
    }
}